{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120334",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "노랑저고리"
    },
    "text": "\"黄色いチョゴリ\\n\nソウル瑞草区瑞草洞1316-29タイムビル5階\\n\n韓国料理-韓定食、11:30~22:00、年中無休、146席/部屋:6個、ゆったりとした懐かしい食事があるところを「黄色いチョゴリ」を紹介する。 都心の中のビル5階に位置するここは、清潔な韓屋そのままの姿をした古風な雰囲気の韓国料理店だ。 テレビドラマや映画、あるいは民俗村で見たような昔の両班宅の姿がそのまま再現されているここは、あらゆる土俗的な小物が目を楽しませてくれる。 古風なインテリアと経歴15年から19年以上の熟練した料理長たちが披露する清潔な韓定食は、味と趣が一緒に調和する最高の集まり場所としておすすめだ。 その上、負担にならないコストパフォーマンスは老若男女に人気が高い理由でもある。 各種の集まり、両家の顔合わせ、または外国から来たお客様のための集まり場所を探している場合は、こちらをお勧めする。」",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "「黄色いチョゴリ」という名前です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル瑞草区瑞草洞1316-29タイムビル5階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何人席ありますか？",
            "answer": "このレストランには146席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室がありますか？",
            "answer": "はい、このレストランには6つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "ここは清潔な韓屋そのままの姿をした古風な雰囲気の韓国料理店です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はどんな種類がありますか？",
            "answer": "このレストランでは韓定食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はどのような味ですか？",
            "answer": "経歴15年から19年以上の熟練した料理長たちが披露する清潔な韓定食は、味と趣が一緒に調和する最高の集まり場所です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、このレストランは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "負担にならないコストパフォーマンスは老若男女に人気が高いです。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "各種の集まり、両家の顔合わせ、または外国から来たお客様のための集まり場所を探している場合は、こちらをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 401
    }
}